然而，这些都没有像氟化物一样引起强烈反响。 2016年7月27日，每日野兽 
 我们不会在这一季中找到答案，尽管它偶尔会出现。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 当谈到泰伦斯·霍华德时，我不是你的目标。 《嘻哈帝国》评论:嘻哈音乐椅子与疯狂的肥皂剧转折|Judnick Mayard |015年1月8日|DAILY BEAST 
 我喜欢乔·哈姆的想法……已经有过讨论——尽管我不确定他们有多认真。 《射手》创作者Adam Reed泄露了第六季的秘密，从超现实的情节到isis后的生活|Marlow Stern |015年1月8日|DAILY BEAST 
 坊间盛传杜克大学同意不作为交易的一部分参加竞选，尽管这一说法从未得到证实。 史蒂夫·斯卡利斯沉默的代价|杰森·贝里| 2015年1月7日|每日野兽 
 在伊丽莎白愤愤不平的目光面前，路易斯脸色苍白，毕恭毕敬地站在那里。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 这里的土壤虽然很薄，但很温暖，一定对葡萄树非常有利，才会引起人们对它如此独特的热爱。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利 
 她目不转睛地盯着他的眼睛，轻轻地、平静地说着下面的话，仿佛是另一个女人说的。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 她脱下雨衣，仿佛脱下了她的端庄，站在他面前。 希尔达·莱斯韦，阿诺德·贝内特 
 请原谅，这是你同胞的作品; 在这里，虽然你是个异教徒，但你可以把自己看作是英国人的地盘。 布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月|各种